美領館同reddit單野睇到好多人仲未訓醒

我唔係失敗主義，唔係引戰
但見到大家盲頭鳥蠅咁亂咁撞其他會有反效果反而忍唔住出post講下

呢個世界所有野都係利益，都係交換
無人會因為你講兩句就無條件幫你

漫無目的咁#free Hong Kong對美國根本無人care, 你香港係美國領地比人攻佔？點解美國要free 你？

你要點出重點係「香港點樣可以benefit美國」，而美國又有興趣呀

Reddit有人提過世界周圍都係問題，關美國咩事？ 呢個好中pt

點解西藏新疆比起香港人權慘咁多都無人幫，無民主好可憐？人地集中營活摘緊器官啦，8國聯軍攻入去救人未？

但係點解香港比較多人理/注意？ 講到尾都係利益，有經濟價值

所以你一個靚女想搵個大隻佬幫你打走個強姦犯器係話你點點點慘想人幫你，而係你諗下點樣去報答人地（幫佢含/打飛機）去吸引佢幫你，而你又器使咁慘比人姦

There is no such thing as a free lunch

諗下香港點樣去同人價值去換幫助做重點去宣傳，好過去洗板無意義咁曬時間，比人笑睇唔起

不過而家幫到香港既的確只有美國
方向岩，但手段同做法唔岩都無用

佢地D留言的確有好大嘅進步空間
但係起碼佢地有為香港發聲呢個心先
咁做已經好過好多冇上街又冇係social media發聲嘅人嫁喇

好多野第一次做都唔會做到100分
俾多D時間大家去改善啦
如果一開始就話上街/上網發聲D人呢樣唔好、個樣唔好嘅話，只會令更多人唔肯踏出第一步

加泰單野之後重好多人天真到以為美國係超人
見世界有不公既地方就會去幫

所以我咪講左盲目咁撞其實可能會有反效果
我同大家一樣都好appreciate 各位既努力，所以更加要改變策略，諗好左先再行動
呢度大把英家專家執文
但而家要思考係點樣包裝幫香港呢個deal比外國
要點樣吸引人地幫你
呢個先係目前最緊要

都係要多謝大家 見到琴晚3 4點都有好多人推post 好感動

香港對美國利益點都大並過加泰

呢個就係國際洗錢中心既價值

所以香港更加應該用functioning well / 戰略補給港/ 亞太指揮部去sell 香港
而唔係叫#救命 # please help me， I dun know shit咁去搵人幫

[size=6]今天的我？
定係連登翻咁工？[/size=6]

琴日一開始個陣D人淨係話Please save/ help Hong Kong，再加個#freeHongKong hashtag
之後都開始有巴絲識得包裝個留言，例如話人工島個1兆係用嚟俾中共打貿易戰

你想表達咩？

Benefit美國，交稅比美國囉，佢比張綠卡我，我即交

的確就咁打句free hk d 鬼佬係聽唔明

就算英文唔好都可以嘗試解釋下幫手對付港共對打貿易戰可能有好處

更簡單
文宣香港大部人根本side with 美國/free world ，只係被強權壓迫先比支那控制，香港主流更願意去聯美抗中

on9
由得班五毛响外國人面前瘋狂抹黑香港就最撚好？

free hk 我以為係freedom of speech
定Tariff問題

最慘就係issue係咩都唔清楚
想要咩又唔清楚,咩叫please save us

係咪可以清楚d叫人檢討政策法

移民最直接

其實 唔係話 有改善空間就可以亂黎
至少我覺得所謂 用鍵盤出一份力幫香港
唔係去洗人版

以前雨革用鍵盤出一份力 係上網翻譯香港既問題比「更多」外國人知
宜家既出一份力 加個tag 洗人版
其實你同帝吧出擊無咩分別
呢d叫幫倒忙
你諗下外國人睇到瑞典 帝吧出擊 個d係咩反應? 唔好以為咁樣洗版同佢地有分別
#free hk 洗版可能真係多左人知 尋日發生咩事
但佢地既了解 有更大機會建基於 洗版既反感

不過如果尋晚風頭火勢叫人唔好洗版
應該會入5毛list

用d錢來請美軍駐港

琴日都有巴絲上網翻譯香港既問題俾更多外國人知，不過可能因為心急關係先未做到好似雨革咁姐

我諗表達好緊要
單叫人唔好洗個下停曬手無野做一定會比人話
有人指出錢資助中國開始有人明
但我覺得都未到最中point
我地而家係需要諗點樣同美國等價交換拎幫助更重要

中國人文化思想根深蒂固
同鬼佬講關係講情義 人哋采你都傻
唔講利益講駁同情講閪咩

到最後乜野都係以利益為依歸架啦
唔好講咩民主自由呃自己啦

有得諗架
Trump 根本就係商人
佢當美國大公司去食細公司咁玩
Poland 總理就sick ball啦，起個fort trump 叫美軍去駐，佢地科水

政治本質係義利轉換

利益要有
名義都要有

而家畀咗個名義畀美國
你估Mark Rubio個D人唔會知 具體咩事咩
放你100萬個心啦

我覺得係香港人攻治智慧水平唔夠高姐
始終2014先有bb班開學

上網9up 都要計咁多，痴撚線

包裝好重要
所以識玩攻治除左要交換利益外，仲要包裝得靚靚仔仔無位比人入先叫識玩

搵美帝老共好驚， 5毛瘋狂出動

你用得香港個名去號召人去行動推動一0的理念唔需要諗清楚？
你用個人名義無人會理你

係自己樓下掘下有冇石油之類

香港嘅利益邊有咁大

你諗下台灣真係一個國家係國際上都咁曖昧，何況香港真係從法律上屬於支那

只要共産黨唔倒台，支那係唔會放過香港

Ching 睇下新聞啦
美國今季產油最多啦
Bill gay gor 研發左核廢發電啦

經濟利益完全比唔上香港一半
佢地只係戰略地段加屏障
而且台灣係獨立運作，個case完全唔同

5毛，唔洗講

支那靠香港搵錢，鬼佬用香港做跳台入支那搵錢，同咗支那反面後經濟利益有冇台灣一半

Depends on 中國收皮既情況
如果仲係而家共黨獨大打防守鎖國，香港當然無乜大價值
但如果民族分番做各族自治既話，香港一定發撚過豬頭（前段）

所以都係一日未倒一日食屎

香港而家嘅情況只可以當係一個比美國借嚟屌鳩支那嘅原因之一，但冇足夠利益/威脅比到美國去出頭

咁樓主有咩建議？🤔

核廢電中國都有份，有錯請指正

唔好諗美國幫咩香港出頭 人地本身因自身利益郁佢
而家係我地諗緊點樣用正當名義坐上美國收中國皮既快車，之後拎著數（要分餅比美國）
呢個先係我講既交換重點
大國博奕，小國從來無資格出聲
不過點樣收兩家茶禮，幾時買岩風向先係小國生存之道

我一個做唔到咩
都無大家咁好行動力
但我係度將戰略思考既層面上同大家分享下香港應該點樣position 自己
更多人知比我一人做左咩更緊要
我想將香港人係河馬身上既雀仔呢個idea spred比更多人知
等時機成熟，自然大家會識做

支持
感覺越黎越多人醒覺
大方向好正確
問題在於手段

好多typo大家見諒

樓主遲下又會比人屈毛,小心啲好

反了反了 美國人連child登都敢得罪
小心child登整個五毛list清算你班white trash

如果係咁，講下香港高官用填海方式課金俾大陸打貿易戰，會令到中國有能力繼續對抗美國，美國會唔會理?

真係訓醒既地方，唔係以為有野so到其他人就會「幫」你，而係知道要有一樣野，就要比代價。你地連登仔口講要free hong kong，你地究竟比到咩代價？

利伸：左膠，大愛撚，我儲緊錢去做世界公民

雖然而家真係無乜辦法 但係見到啲人覺得人地幫你係理所當然 仲有啲人串柒柒咁 真係覺得

但美國唔係要收人皮，而係要拎着數，要記住Trump 係生意人，佢而家只係打理緊盤生意，唔好比人再揾佢間公司笨，未到要搞冧另一個公司嘅地步

好多有用嘅comments被downvote咗，主力應該係Hong Kong Human Rights and Democracy Act , 但提得太少，好多人唔知US Congress 有呢條 action等緊pass

我覺得方向正確同會幫手係一件好事，而家最重要應該係點樣持續落去，唔好比佢沉

起碼肯發聲先，唔洗比中共㩒住打

其實道理上香港應該求救英國

梗係要美國找數啦
美國係支那最大出口國
同埋支那偷嘅技術來源
係佢整支那隻怪物出嚟㗎
一如美國同樣整拉登同IS出嚟
叫佢找數收返自己啲蘇州屎咋

2014係膠登大家已經講緊取消關係法估唔到到今日都仲係咁

果陣已經講緊大把外國點解要理香港嘅point

用番落今日，重點都係呢D:

1.港共殖民政權打算用1兆港元幫共產黨延續非市場經濟嘅外掛

2.共匪已話聯合聲明失效，港府puppet government已自動波去含鬼國一套，促請西方各國自新審視國策維護自身利益

3.香港當年無殖民地自決嘅選項，中英主權移交違反聯合國決議及基本人權

呢幾年D政治文宣同智慧其實係咪停滯不前無進步過.....

由雨革柒到e家啦
4年啦
仲有幾多個4年啊

小農DNA上身當支那俾人打就叫另一個大佬「幫」
事實係冇美國過去咁多年扶植支那，支那根本唔會變得咁大，依家係應該向美國投訴，美國係始作俑者，邊撚到係英雄？
美國搞入侵中東搶石油搞個拉登同IS出嚟搞全世界，之後自己執屎都係「幫」啦

加泰都做咗加泰豬百幾年啦

free the nipple > free HK

香港 2047就收皮啦
每日150個溝淡香港人血統
e家d中小學生都滿咀胡語
香港最後希望 係得返90後做到野

話我五毛都好
Free Hong Kong 還free Hong Kong
反對人工島還反對人工島
做人可唔可以目標一致啲有組織啲？
記得好耐之前有個巴打既文章令我好印象深刻既
每個行動既成功全賴大家有一致既目標
好似反國教成功左係因為剩係反國教 目標同行動好清晰
琴日明明遊行講反人工島 學獨聯班人就走左出嚟講香港獨立 又轉去美領
我明就算唔gur左膠大台又好 大家要記住依家槍口對外唔係對內好無 一件事還一件事 一個目標還一個目標啊

要講到香港咁做同科水畀中共打貿易戰冇分別 美國先會有理由去幫香港

淨係識話起碼肯發聲先同班左膠齋叫口號唔要唔要有咩分別

琴日個情況就係人地問到咩原因我地要幫你點去了解你既時候
好大班人齋係識講freehongkong freehongkong我地好慘無人理

去美領館，去網上留言的作用由始至終只有一個，提供額外彈藥，一個額外藉口比侵侵、比國際勢力介入中港事務。不過有冇實際作用呢？好遺憾，事實就係如果侵侵認真要介入，有冇依個藉口佢都會介入。

唔係想打擊香港人，但事實係當將自己嘅命運交係外人手上，希望外國嚟拯救，不論係過去以道德綁架形式，又或依家行「勇武」路線，係人地眼中都只不過係做馬騮戲。

當然，亦都有非馬騮戲嘅行動，而係真正有影響嘅事可以做，迫使香港、中國或外國政府都要即刻回應，但依種行動需要比2014嗰次更加激進，例如總辭、或者直接「真勇武」去衝擊，破壞社會當前所謂嘅「穩定」，但依種方法屬於all in or nothing，萬一失敗香港人就會失去所有談判籌碼。

香港人作為極其弱勢嘅一方，選擇的確非常有限，只能選擇留係盤溫水，希望係比人煮熟之前有人救到我地，又或盡地一鋪搏一條路。

比唔到benefit美國
咪attack /損害美國利益囉

yup
然後就有好多你呢挺socalled醒目仔出黎冷嘲熱諷
乜都冇做但點都要攞個尾彩
六四果期d中國人都係咁
個個爭住認叻
變左內鬥
唔記得左真正敵人係邊個
你應該去中國發展
chinese mindset only works in china

×2
根本好多人一見提升到港獨就會卻步
今次大把嘢需要檢討
咪郁d就高高在上鬧人未瞓醒
你要解釋香港喺貿易戰既角色已經要花工夫
家陣有d鍵戰淨係識屌走人幫自己倒米

肉酸在唔少留言既人都無一個清晰既概念比到世界知香港既水深火熱
純粹係一部錄音機咁 你幫下我喇我好慘啊

想叫人幫手首先就喺trump角度諗野先啦，
話要因為香港起人工島制裁中國
冇錯，係人都知香港起人工島係送錢俾中共，但問題trump冇證冇據點同國際社會交代呀，
你都俾個籍口trump做野先得架
唔通要呀trump同人講因為港共起人工島就制裁中共?
口交部仲唔乘機大大聲話佢干涉國家事務呀？

高汁文章

仲唔好屌人咩要返工不了
冇人返工香港冇今日
做唔到free port
冇人知係邊
更冇人care

有樣野叫有錢出錢內 有力出力
唔好淨係用字面去 解
即使有佢地係用你地眼中嘅方式法支持你地
但係努力係自己領域度工作(唔係d閪工)係其中一樣令香港可以係世界舞台發光發亮
吸引全世界注意嘅其中一個方法

一句屌/寸/潤人返工不了
人地點再支持你

我都有喺reddit post留左幾個言
覺得大家，包括我自己，都未能準確指出搵美國幫忙嘅原因
所以有好多人唔明個connection係邊，美國為咩要幫香港

另外，真係好多五毛
我有啲解釋蝗蟲嘅言論比人report同delete咗
佢哋高質過連登啲五毛好多
識用左膠思想反駁蝗蟲論
再睇番佢地profile係五毛

所以樓主想搵商家 政客幫手

外國人討論真係會討論
大多會好信文字同例子
講唔贏既明知佢地既係謬論，造假，都好大機會都會成為真

投訴 要知邊個打骰呀ching
你老細做得唔岩搞麻煩出來唔會有人屌佢
你可以用有技巧同方法令佢幫你解決番個問題

香港人表示香港係中共係國際上最重要既port最重要既資源來源 來對付美國咪得

你比到著數人, 人地都可以唔so你
但損害到佢利益, 同佢撐到衡, 佢一定注意你

香港人要美國”幫” 實在終禮不合
講出口都比自己人笑 (出面大把post 幸災樂禍花生友
努力宣揚一國兩制失敗, 香港大陸化, 幫中國亮劍好過
大陸官媒上星期先為左” 香港大陸化” 呢5隻字好緊張

我而家就係出來開post講叫大家do the right thing , not just do something
反而你就做緊自己講緊個種人呀smartass

push

路一向都係邊行邊走
邊走邊修正

等你諗到完美無瑕
先去做
地球都滅亡

美國政府一定知，尤其而家打緊貿易戰
普通市民唔知唔出奇
好多香港人自己都唔了解香港既價值啦

去美國講野即使係今日trump 話事都，racism 係大忌
而且支那人係蝗全世界都知
所以講既重點應該係扣住港共政權高官違反自由同用唔正當手法強搶香港資金助中
要上得國際層面講野要得睇，特別我地係弱勢

所以無論點sell都好係要play smart
將個利害關係/利益扣番美國，而唔係叫救世主打救地球咁既水平

最憎係見到班衝動撚乜都屌左先
同你唔同意見又屌
唔贊成衝又屌
人地media遲報又屌
乜撚都淨係識屌左先
自己個套一定大晒咁
我知你班人好勇 好勁啊
可唔可以學下對事唔對人

真係好肉酸 柒出國際

小學雞 咁走去人地鬼佬連登講 咩help me 識你老鼠

幫你冇著數 憑咩

與其搵d無權無勢的人幫
好老實, reddit大把撚屌中國人扮外國人講野
就算你勸服到班白人, 果班只係打工仔有咩本事幫你,姐係你同情達賴但都無本事救

不如搵反共的政客幫

有火既人係無比重要
我唔會覺得無左佢地會成到事
但有經驗做過得火既巴打更加應該吸引之前失敗既教訓，痛定思痛諗決支持
唔打前鋒咪打support
所以我更想大家覺醒諗下點樣去幫大家衝得岩

無人話唔係邊走邊
但而家明顯行錯左，咪停一刻去搵岩路囉

文宣 make noise好緊要
所以方向岩，但今次手法唔夠對題
大家轉一轉方向講港共資助中國喎 ， 香港點樣可以聯美抗共，用討論方法rather than得 # free Hong kong同please save us

# Hkgov fund China # hkgov against sanctions又點睇？

香港人叫幫拖人地美國會冇條件幫你咩
邊有免費午餐
仲有琴日邊個冇腦叫喺美領集合
又少人又冇行動
成班on99留喺果度
好心諗好集會目的先搞啦
哂尻人地時間

挑戰top level五毛
咁睇都係好事 習慣下用英文駁五毛啦

樓主講野其實好正確
但首先唔係要令美國幫你
而係要幫埋港豬諗定有咩利益
令佢地會企係你個邊
eg 撥款醫療 公家專科唔洗再無止境咁等

其實單就手法言，去美領遞信同上 reddit 出 post 有用啲，定係見美國國會議員及政府官員有用啲?

梗係去美領遞信同上 reddit 有用啦

Y not both?

唔好當reddit係連登 d鬼唔會乜都講錢
你自己講咪算 仲要以為自己好啱呼籲其他連登仔
話俾全世界聽香港人同大陸人冇分別眼裡面只係得錢

#RevengeforChina #HK-China

咁你高見？
定你都係流於人地做野後你係後面批批之流？

由香港交返比支共個刻開始，西方已經失去左香港呢隻牌，美國寧願壓重注碼落台灣都唔會再care香港

就算去同人交流都要有內容
呢樣就係我開post講野重點

同埋一路講緊嘅freeze gov officials overseas assets
可能暗啞底都係為利益為權力
但明面上只係直指human right
比如中國器官捐贈vs器官捐贈條數唔啱
同時有好多新彊人失縱
呢d先係引起人關注嘅noise

以為講錢好有用？
依家要拎填海筆錢去買軍火咩？
講緊輿論戰呀
得閒睇下國際新聞啦唔該
講下DQ劉小麗仲有用

要証明到美國幫香港會有利益，人地先會幫你

可以同時講
香港既問題本來就係人權同利益都關事

呢個all in or fail需要更多人覺醒為前提 如果唔係只係飛蛾撲火 大把港豬掛住飲喜茶 要更有衝突性事件發生喚醒更多人

其實班人都係唔明，人地外媒報導批評、睇唔起甚至恥笑緊陳浩天啲咩嘢

你講既全世界有文明地方都知
我頭post已經講左西藏新疆有人救同解放未
我諗巴打除左睇多點國際新聞外都了解下現實世界點運作
左膠（最少唔係全部）都唔會只為理念而戰啦
人地貼上來好多Reddit 既回覆已經好清晰咁話你知你講既野唔work同天真 為人權同正義而戰？ 一個rightful reason f 炸
你就真係唔好再眾醉獨醒啦

香港可以俾一萬億美國，換取香港獨立

好心個班未開竅既買本the art of the deal 黎睇下啦 仲話鬼佬唔講利益

淨係識得否決叫應該點樣position?
一句等時機成熟就係最好方法
14年已經等緊啦
鍵盤戰士

其實好啱
有好多人都睇得個世界太過美好
人權,自由,民主全部都係要自己爭取先有
唔會有人無原無故咁幫你
美國獨立唔通有其他國家幫咩？
一句到尾 香港人唔幫自己乜都冇用

愚民唔幫手咁點
齊齊唔反對??
點解唔做少少有希望嘅事??

其實呢單野外國政府可以點插手..？
雖然背後就估佢送1萬億比中共
但表面只係一般經濟政策
外國冇充份道德理由去介入..
同以前雨傘運動 DQ同政治情況差好遠 又唔危急
舊時美國都係up兩嘴就算..今次更加..
叫郁美國仲難過叫郁港豬

Sanctions list加港共高官點睇？

琴晚追足成晚
班人嘅論點就係得一個
美國有義務幫你香港

想問甘地個時用左咩利益做宣傳？

的確唔知點先比到著數美國 你一係入多啲美國貨 一係HKMA以後under USA, 送左個financial sector比老美 唔係都諗唔到香港對美國有咩利用價值

學你講，真心覺得班人根本又講唔出理論 (佢地而家果啲就算啦。。。)，又講唔出行動綱領 (唯一嘅綱領就係鬥臭泛民)，又俾唔到著數。然後你又走去扣人門，又講唔出所以然，又講唔出點做，又交唔出嘢做雕，其實想點呢真係

同埋佢地失敗咗屌人都算，但就仲成日覺得鬼佬嘅利益係錢錢錢，其實呢個思維同中共/刁大睇侵侵及美國一樣敷淺。。。一來而家係做雕做買賣。二來最柒係，人地鬼佬要嘅利益亦可以唔係錢(扮嘢同虛偽都好，都睇下人地外國政黨啲政綱先)，但連各種有型無型利益都講唔出 (唔係要你俾呀，係指出咋，同埋發財以外，立品都係一種好處)。。。最後件事就變成: 你有嘢求不行，之後去搵人幫手但又咩都比唔到人，即係乞啦。乞無問題，但乞唔到唔好怨人唔俾，亦唔好怨人恥笑。。。

以前左膠思想世界通行
國家要拎光環推動和平大同理念
時移世易，今時今日無呢種free lunch 啦
鬼別係唯一可以幫到手既美國行現實主義

樓主低估左美國有幾多錢經香港洗白
依家呢個香港個重要地位應該真係僅次於油國

佢哋嘅重點係人權公約

樓主講野大致上同意
所以班人周圍叫人推Twitter tag trump真係...

讀過政治學 美國係一個以自己國家利益為首既國家
美國做任何一個決定 都係為左自己利益
其次就係顯示佢係世界大佬呢個形象
所以要美國佬出手 一係香港benefit到美國
又或者調轉講 香港比中國收返後會點樣危害美國利益（貿易戰）
呢d point先吸引到美國去幫你

同埋其實我個人就唔主張要求外援
其實美國自己國內都有好多問題
佢地國民都唔主張正面同中國打
但如果唔打 美國淨係出聲 根本就係口水戰

所以香港人要做既係
靠自己 唔好再諗外援 而家唔係2戰咁 美國周圍霸地再扶植自己殖民地

與其求美國救你
不如全撚部集資捐錢比美國打爆支那狗啦
此終支爆先會係香港唯一出路！

屌你呢啲曲線五毛
冇人討論冇noise 邊有有改善
唔一齊諗進一步點做呀

成日係你呢啲速食主義
要一下見到9成會成功先去做
未有下一步就屌鳩人未訓醒

就算係孫中山當年都會畀你話未訓醒喇
一個革命要經過幾多磨合 幾多討論 行動 先會成功呀
咁易既話唔洗人幫手喇

下次畀曬成個香港獨立路線圖畀你
你先黎支持好唔好？

我都明白一定會有人見到9成成功先去做
可能喺你眼中做啲見唔到有希望 係發緊夢
但都請你唔好用你覺得既真理打沉其他人

老老豆豆 侵本人佢必咁留意 佢自己有智囊團專for亞洲事務 佢地職責 最大問題係 要有利益 佢地搵到有自然會回報畀侵知

Honestly, anyone can be Hong Kong
知唔知亞洲幾多城市磨拳擦掌等搶位好耐

上reddit都要只講利益交換，樓主以為自己直接同緊美國總統講數？

鬼佬大把人好睇重人權平等自由，美國大d既傳媒都係傾向Liberal架啦。認同你話討論要講多d利益方面既野，各有各講就好，個世界當然唔係只講正義人權，但亦唔係好似你講咁100%利益關係。

我覺得對美國黎講 戰略地段緊要過經濟利益 戰略位置就有一個 好似台灣 永不沉沒航空母艦咁 錢無可以搵而且美國又唔係無錢

有戰略價值既地方政治籌碼係好大

雖然你無錯，但又唔好咁灰

老實美國佬點會唔知香港發生乜事，有晒線眼分分鐘清楚過d狗官。

平民又點知「交換」到乜野，不過可以製造借口比美國入，等佢地出司有名就ok

佢無可能咁就幫你香港出手，美國佬係岳不群之流，唔係都唔使攪 911 自殘黎搶石油。

只要多反抗聲音同行動，就有借口做野喇。

所以唔係天真得晒，今次行動遠比遊行同靜坐更有效

Haha打手機構應該請唔起我啦
我而家就係按first action後提出改善建議，叫大家pinpoint番個重點去聯繫起香港同美國既利益
我想問下邊度速食？而家我有叫人唔做文宣咩？麻煩cap番比我睇
我記得自己講既只係叫人唔好亂咁洗板引人反感，扣題去出post

如果你有追post就會見到我中間提過要好既包裝（人權，自由）去做benefit exchange
呢樣野有有個簡稱做「政治」

有冇醬油？資料？

Set靚個場比佢入 點都好過要佢自己搵位入去幫你？
我係呢個意思

呢條五毛好勤力

與其叫人幫會 會唔會聚多D人 集火大陸好D
大陸個個國家都憎 叫佢地幫手會唔會易D？
弱者反擊既機會係團結 唔係向人顯然幾咁慘
係網上搞個好似#metoo 咁既野 之後集火搞到人地留意 從而引到外國留意香港既現況之類

好呀不過你地有咩

原來人權自由對於你係包裝
用黎拎利益

見到今日啲人已經好似無曬事咁馬照跑舞照跳已經灰曬
熱門啲post變番曬啲無營養既post
難為尋日俾人拉左/好辛苦既巴絲

唔好當d美國人白痴，我哋要搵嘅唔係d會俾五毛動搖到，人云亦云嘅人，而係有獨立思想，會自己search件事，了解咩係Hong Kong Human Rights and Democracy Act 嘅人。我覺得講吓香港情況係點，佢哋自己會judge. 但唔好留中文同廢話

路線圖就唔使喇，連當下目的都冇就叫人出嚟
btw 就算有目的我都可以唔同意你做法
道不同就係5毛
沖嘅就係鬼
你哋都係繼續鳩坐等美國打狗啦

sorry係打救，打錯打狗添

我又想你一個問題
你上reddit同twitter #free Hong Kong 係為左咩？
又再問，你想鬼佬輿論支持港人又係為左咩？

問題 =》 外國輿論=〉有能力者幫手解決問題
呢個唔係你地既原意咩？
你到頭來都係想要人地幫你手解決問題（你既利益）
咁我想問下你點解唔使睇人地既利益？

Pence 都講明要郁中國

香港絕對係好牌

再唔郁中國

美國大佬地位就被取代

美國會幫手
因為佢係世界警察
但首先比左著數佢先

印度軍隊叛變加英國喪失蘇伊士運河控制權

收皮啦 屌你老母 我地連登仔做野洗你教?

用呢個邏輯唸
咁多香港人唔行出黎救香港係因為香港係佢地心目中無救既價值......

我覺得民間出一張list去比美國跟，然後英國跟埋可能仲有用

我覺得香港有咩利益畀到美國
美國最清楚
反而美國最需要係香港人表達不滿佢哋先有位入

當然樓主冇錯thx

其實真係無
中小學已經全面淪陷
每日150個換血開始收效
00後日日返上去排2個鐘飲喜茶
俾你獨立到又點
文化已經被入侵
後生嗰班照舊返中國食玩瞓唔再講廣東話
過多十幾二十年社會由佢哋主導
你就變成佢哋口中嘅廢老
諗下都知已經太遲

我前面都講左
最緊要就係比到利益港豬
令佢地知道起人工島既機會成本係對佢地有著數

就算我比你聽日港獨到 你後日都可能比人反左
因為香港內憂問題大過外患好多

識咁講已經算係水平高少少
真係冇乜希望

佢地幫到香港獨立 果5000億加埋香港每年10%稅收比晒佢又點話

希望你地唔好單單去反對一樣野
比位人入你為反而反
同時講出1萬億究竟有咩用處
有咩替代方案令d錢用得其所

我都覺得香港冇乜救既價值
只係盡下人事安慰下自己有做過野

尋日上去睇啲人淨係打save HK 同free HK

比我係鬼佬都屌你地啦，三唔識七要我幫手，好似老馮咁，有時香港人做野太理所當然，連用啲時間解釋都唔肯

巴打

咁咪同殖民地有咩分別
再講 獨撚左你叫美軍幫你打中國？

美國應該將香港果份分埋比新加坡
徹底孤立香港就真

你初期有得唔靠外力黎獨？
獨左淨比錢佢 唔洗佢派人落年管理
變相佢乜都唔洗做每年就多幾百億洗
獨左可以學韓國或者其他地方
每年再比錢美國租佢支軍隊落黎駐守

比完5000億再比錢租軍隊
玩開文明帝國？

其實每一個國家做決定都係為自己利益架啦
香港人有軍火建到軍當然係最理想啦
但軍火你唔靠外國傳入點成事呢

所以我支持買軍火
但唔係求下美國佢就會運軍火比你架嘛

兒登仔以為個地球圍住香港轉
自己對國際問題都冇乜關注可言，又覺得全世界都要關心佢地

推

重點係可以打擊到中國
依個就係美國嘅好處